y3但放棄咗搵intern

畢業去singapore揾工啦

點解放棄？

新加坡有咩好？
再者覺得自己係香港已經冇優勢，憑咩去到新加坡有本事搵到工

唔夠人爭
有d公司比既internship offer真係狗都不屌
反去斟茶遞水，都唔係學野

give me five

學識左打字先

intern = 廉價茶水工人

你而家唔夠人爭，畢業嗰陣更加唔夠人爭

Intern比你做靚個cv 順便睇下有無得R return offer咋嘛你係咪有咩誤解

我都係
交左廿份一個回覆都無
睇黎注定收皮

反去斟茶遞水都係技巧

但個d offer係小型公司，個名聽都未聽過

唔通要淪落去報大灣區intern

Ching 咩major?

BBA

未出嚟做嘢，唔通人哋畀大project你跟？
行行企企認識下工作環境係貼，學下職場貼同人溝通，歡察下人哋點做嘢已經好好

唔好太揀擇

好似有啲好高騖遠喎
細公司你又睇唔起
大公司又唔夠人爭
酙茶遞水咪拎嚟觀察下人地做緊咩

番緊ibank placement 想死

有好過無啦下話

心態正確

我都得份unpaid既intern 好糾結做唔做好 定讀暑sem算

D firm要人貼錢返工，真係痴撚線

係 reject左lu 差啲連車錢都蝕埋俾佢